Naar mijn mening is deze inspanningen volledig mislukt.
Ze lachte en knikte haar hoofd veel tijden en zelfs herhaald na Biddy, de woorden "Pip" en "eigendom" maar ik betwijfel of ze had meer zin dan een verkiezing huilen en ik kan wijzen op een donkerder beeld van haar state of mind.
Ik kon nooit hebben geloofd zonder ervaring, maar als Joe en Biddy werden meer op hun vrolijke gemak opnieuw werd ik vrij somber.
Ontevreden met mijn geluk, natuurlijk kon ik niet; maar het is mogelijk dat ik kan zijn, zonder dat u het beseft, ontevreden met mezelf.
Elke hoe zat ik met mijn elleboog op mijn knie en mijn gezicht op mijn hand, op zoek naar de brand, omdat deze twee sprak over mijn weg te gaan en zeggen wat zij moeten doen zonder mij, en dat allemaal.
